如果繼續行落去,有兩樣野可以做,一定有效

第一,繼續搞黃圈,知唔知國安法最重要係咩?唔比人搞黃圈,之前放風話黃圈無撚用,但係事實收左好多藍店皮,黃圈告急就成班人排晒隊衝去,久而久之,黃圈真係可以壯大,好多商家佬都擔心生意下滑,富臨就係最好例子,未必搞到佢地身家,但係蝕錢佢地一定唔想,依加立左國安法,無左連儂,無左黃圈認證,呢個玩法好快消失!? 唔係,我地唔需要大叫口號,成鋪貼滿721既相,大家就知邊間係黃店

第二,上次搞得好成功,唔著黑衫,唔需要大叫口號,扮行街式遊行,捉錯唔少藍屍廢老,唔需要多講,百利而無一害

推上去

推上去唔該

黃圈不能退
遊行需持續

黃店痴支持醫護都黃左一半

黃圈應該用另一個方法認證

街坊裝好得
黃圈不能滅

No, 好多寫支持醫護都係藍
如阿久根

咁好多醫護都藍,呢個唔可以做界線

貼滿721既cap圖真係最好既認證,唔需要字,只需要圖,最好係cctvb既圖

無錯,等狗咬錯廢老藍屍仲好玩

exact7ly

依加手機有label都犯法，仲keep住連儂牆咪推黃店去死

不如大家痴d空白memo紙當暗號算啦

阿5毛,邊句叫人貼連儂呀?我淨係叫人貼721既相炸
咁易比你分化到呀?換過新account啦

2